有冇Y strap adjustment / Ring Dinger推介

想搵人拉下條骨
淨見外國有，香港有冇呢啲做？

求推介

我都成日睇youtube好似好爽咁
搵人學Dr Johnson用毛巾拉頸應該得
但我唔敢試

我敢但自己冇可能拉到
屋企人唔敢唔肯同我拉